# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <ygpark2@gmail.com>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-02-15 23:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Young Gyu Park <ygpark2@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: forms.py:19
msgid "To modify your password fill out the following three fields."
msgstr "패스워드를 변경하기 위해서는 다음 세 칸을 입력해 채워 주십시오"

#: forms.py:23
msgid "Retype your new password"
msgstr "암호 다시 입력"

#: forms.py:35
msgid "Invalid password."
msgstr "유효하지 않은 암호"

#: forms.py:52
msgid "-- Select Object Type --"
msgstr " 객체 타입 선택"

#: forms.py:102
msgid "Allows you to limit the given permission to only one specific object."
msgstr "단지 한가지 특정 개체에 대한 제한 권한을 허락한다."

#: forms.py:119
msgid "User does not exist."
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다."

#: forms.py:126
msgid "Invalid Object Type"
msgstr "유효하지 않은 객체 타입"

#: fields.py:10
msgid "Comma separated list of tags."
msgstr "태그를 콤마로 분리 해 주세요"

#: views.py:35 views.py:159
#, python-format
msgid "Another user is already registered with the email address %(email)s."
msgstr "다른 사용자가 이미 %(email)s 이 메일 주소를 사용하고 있습니다."

#: views.py:59
msgid "No user found with that email address."
msgstr "해당 이메일 주소 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: views.py:82
msgid "Your requested username / password"
msgstr "사용자명 / 암호"

#: views.py:84
#, python-format
msgid "Your requested username / password for site %(site_name)s"
msgstr "사용자명 / 암호 %(site_name)s"

#: views.py:111
msgid "Email verification required"
msgstr "이 메일 확인이 필요합니다."

#: views.py:113
#, python-format
msgid "Email verification required for site %(site_name)s"
msgstr "이 %(site_name)s 에 대한 이 메일 검증이 필요합니다."

#: views.py:141
msgid "Verify Password"
msgstr "암호 확인"

#: views.py:148
msgid "Passwords do not match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

#: views.py:154
#, python-format
msgid "The username %(username)s is already taken."
msgstr "%(username)s 사용자명은 이미 사용중입니다."

#: views.py:310
msgid "Successfully changed user profile."
msgstr "성공적으로 사용자 프로파일이 변경 되었습니다."

#: views.py:368
msgid "Successfully saved role."
msgstr "성공적으로 권한이 저장되었습니다."

#: views.py:391
msgid "Successfully deleted role member."
msgstr "성공적으로 멤버 권한이 지워졌습니다."

#: views.py:419
msgid "Successfully added member."
msgstr "성공적으로 사용자가 추가 되었습니다."

#: community/_pagination.html:2
msgid "Page:"
msgstr "페이지:"

#: community/_pagination.html:4
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: community/_pagination.html:14
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: community/register_emailsent.html:5
#, python-format
msgid ""
"An email containing the required validation code has been sent to <b>%(email)"
"s</b>.<br/>\n"
"  Please check your emails to continue registration process."
msgstr "인증 코드를 포함한 이메일이 <b>%(email)s 로</b>발송되었습니다.<br/>\n 이메일을 확인 해 주세요."

#: community/register_hash.html:5 community/register_hash_success.html:5
msgid "User Registration"
msgstr "사용자 등록"

#: community/register_hash.html:11
msgid "Register"
msgstr "회원 가입"

#: community/permissiondenied.html:5
msgid "Permission Denied"
msgstr "권한 거부"

#: community/permissiondenied.html:7
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "이 페이지를 보실 권한이 없습니다."

#: community/_display_username.html:12
msgid "Anonymous"
msgstr "익명 사용자"

#: community/register.html:5
msgid ""
"Please Enter your email address. You will then receive a URL to continue "
"registration."
msgstr "이 메일 주소를 입력해 주세요. 그러면 나머지 등록 절차를 수행할 이 메일을 받으실 겁니다."

#: community/register.html:11
msgid "Send Email Validation Code"
msgstr "이 메일 인증 코드 발송"

#: community/register_hash_success.html:7
msgid "Successfully registered user and logged in."
msgstr "성공적 사용자 등록 로그인"

#: community/profile_edit.html:6
msgid "Modifying user profile for"
msgstr "사용자 프로파일 수정"

#: community/profile_edit.html:10
msgid "Username:"
msgstr "사용자명"

#: community/profile_edit.html:31
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templatetags/sph_extras.py:263
msgid "Users avatar"
msgstr "사용자 아바타"
